熱門算法是否有漏洞？

大面IU心情勁靚！狂派飛吻！

呢個 post 只係樓主一個人短時間內貼大量圖，就直上熱門第一，係咪算法出咗漏洞？

是

應該係好多會員追蹤緊樓主 佢開post就即刻多人入去睇姐
用Click rate set熱門都好正路
與其問點解行動post難推 不如問下係咪少咗人click入行動post

熱門台準則

近日新增納入「不推文回覆」為其中一項上到熱門嘅因素

目前已知熱門分數計算有以下數項：
1. 瀏覽人次 (分數佔最高比重)
2. 瀏覽時間
3. 正負皮數量 (分數佔最低比重)
4. 發表時間
5. 不推文回覆 (分數比重不明)

熱門系統亦會自動依據分台避免熱門內容種類過於單一。
換言之，應該點都會是旦塞幾個台較為多人睇嘅 post 上熱門。
避免熱門內容過於單一 (淨得時事台 POST)